	====================================
	=  Установка платёжного терминала  =
	====================================
Устанавливаем операционную систему Debian 10 c XFCE
Делаем автологин для пользователя, отключаем сохранялку экрана.


Переписываем рабочую папку в корень сиситемы
/pay_terminal_scripts/

Заполняем конфигурационный файл payterminal.conf

Запускаем установочный скрипт
с правами администратора
sudo install.sh

Монтируем сетевой диск в 
sudo mount -t cifs //172.4.4.4/term_dir /mnt/smb_shared

Открываем в редакторе vim /etc/fstab
и добавляем в него
//172.4.4.4/term_dir /mnt/smb_shared cifs guest  0 0

Прописываем драйвер принтера в CUPS

Делаем калибровку тачскрина

Запускаем рабочие сервисы
sudo start.sh

